貿易戰加關稅 外交部：我國糧食品質比美國出產的更勝

洗底post

你加幾多 支那商都照買
支那人自己深知自己國家係咩事喇

支那優質=陳化糧=cancer

[午餐肉價崩堤?]中國加工食品檢出非洲豬瘟病毒 南韓拉警報

LIHKG @ Android